PPRB係咪拆唔掂飯局單野？

平時好快會出到PO回應架
今次做乜潛曬水既

警方聲明指，報道所指的宴會，是一項屬私人性質的晚飯，於工餘時間自費進行，並不涉及公務及公帑，出席人員參加晚飯後亦不用執勤。當晚出席活動的人員，並不知悉食肆內其他顧客的身分，他們與鄰房顧客亦沒有任何接觸及溝通。

推

又真係入唔到啲咩既

咁岩撞到 唔識的 都唔知個班咩人 原來偽人黎

一關比一關更難過

重案組+一哥會唔知隔離果班係黑社會

點會拆唔掂
真係人地請我地都無佢地符
大不了改例

餐飯剩係食左499$ 冇500$ 同場咁岩撞到 ICAC都我唔漲

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

林大總統，光頭狗無份去

次次無衰到嘅就火速出嚟澄清，所以今次應該都......

駛乜拆
係呀，吹呀

休班狗OT食飯 用OT找數咪得

$499 可以食到鮑參翅肚，龍蝦石斑齊晒

留名等睇林大總統譴責班警司

其實就算入到又點 都係無野

其實有咩要拆？

其實整個飯局真係冇咩特別.
大家當茶餘飯後認清邊個係警察D friend就算, 要關注要留意要造大要貼連儂就唔該focus番721 警暴 唔行beat致罪案增加 搶防疫資源 呢D.

郭嘉銓心諗 唔撚請埋我 唔撚幫你地拆

無野下話,咁都入唔到乜野
洗米華澳門黑幫同場wo

佢好似有去

拆唔撚拆又點
你班廢柴吹得佢漲咩

推啦

有咩要拆

佢意思：係又點？
應你都廢事

洗咩拆 利益輸送未利益輸送 狗黑一鍋未狗黑一鍋
驚你有牙？吹我唔漲呀

仲要pk鄧又話做警察學成龍，區議會答野學曾志偉，俾個手指公就赴湯蹈火，屌你老母pk鄧成日強調專業佢自己一野推翻晒

一丘之貉！
成班狗賊的最後晚餐

使乜拆反正民意唔重要，icac唔存在，佢哋唔要面，有乜好拆

殺人都無事 食飯會驚你？

佢講句有俾錢
成件事己完
俾咗0.5都算有俾，己經唔係人地請

依段鳩嘢唔係上兩星期真黑社會喺隔離嗰單咩

琴日唔係仲好串㗎咩？
快啲open our minds啦

無人在宴會中自稱三合會成員, 唔能夠話佢係就係
宴會屬自費性質,完

佢有去

搭枱

咪係。你吹得佢漲啊

收皮啦連登仔
食二手飯又有罪？

拉曬d流浪貓狗吖笨柒

仲未出post認屎認屁？平時好快手架

佢地面皮咁撚厚
就咁講冇野呀三個字都得添啦
黃既就反咗好耐
藍既就當見唔到

你覺得點解要拆

大sir食飯睇仔仔

要拆d乜 擺明唔拆又點 已經明刀明槍殺咗咁多人你哋咪又係得把口屌 佢哋使乜理呢d濕碎嘢

成班PPRB出去食

又會唔涉及公務

Z

Push

有一個可能
佢地怕被人擠牙膏

仲有其他片
當中有敏感資料

如其先道歉 不如
1.搲左邊個拍
2.要知佢拍左咩

有咩問題？
當地最大恐怖組織見下班下線組織使唔使同你班賤民申請？

咪就係
當睇唔到都得
而家香港警犬大晒
怕你條毛

上次隔離間 黑社會
係好快出來拆

今次可能驚仲有其他片

係餐廳傾得埋先一齊玩
唔知佢地邊個黎

問清曬內容先知可以點拆

武漢全席2.0

連記者都知。。。

between都係個句
黑社會點解唔拉？
黑社會冇犯法？

黑警死全家
無其他嘢講

有炮大撚晒

如果佢話嗰時放左工 只係私人時間嘅言論
咁點解老師空姐喺自己facebook出post要炒要釘牌呀？

等左好耐都未有非常無聊回應

可能連回應都唔會回應

A

睇黎係公帑俾錢

唔係飯局冇特別，係對於香港黎講，警察已經大過法律

公關:一哥上去食碟頭飯,唔知有偽人罪會.

星期五嗰集頭條新聞有嘢好睇囉

以後警校可以關閉學警睇片就識點做黑警

咁咪搵獨立調查委員會查囉 最撚公道㗎啦

yellow object 都冇事啦
佢而家講咩咪講咩囉
到獨立調查委員會出現 我睇下你會唔會咁答

同黑社會食飯都冇事，呢D有咩特別

佢哋冷處理

諗住冷處理
Keep住煲大佢啦！

點解要拆
唔拆會有咩事發生

仲要影到係酒樓入面食煙

有警狗係度做乜撚嘢都冇犯法

講大話度故唔洗時間㗎

唔會拆囉 班狗都未撚驚過

香港警察形象低撚到個呀頭求班過氣藝人支持自己

食完飯順便叫埋雞 爽

要唔要寫信再追問？

一句講話不知悉就可以推撚哂啲責任㗎啦
係班黑警嘅眼中要嗰個人攬住個牌係身，
寫撚住係咩身分先會知㗎

之前郭sir同班大佬一齊食飯都無事啦

唔使拆啦 謝振中都有去

鄧坐館搞飯局姐
咪大驚小怪
呢D飯局一年都唔知搞幾多次啦

Icac 都已經廢左
班警察收陀地，行賄都唔會有事
新一代華探長

好似唔可以接受招待?要睇餐飯邊個俾錢 但你驚察同囚犯social咁開心就

Block 五毛

呀sir食飯唔洗你教

PK鄧今次真係柒到冇朋友

放晒人出黎洗地

希望立場識玩吱牙膏

係呀，吹咩！

驚慌： 無資料顯示對方有三合會背景，驚慌重申，與黑社會勢不兩立。

天知地知你知我知大家都知
係得警甴扮無知

有人食煙

又話忙於抗疫，又咁得閒去踢波食飯

防止賄賂條例。
餐飯加明星幾$?

KOL100唔止擴大自己圈子
仲動員左好多人舉報啲文宣page
大量文宣page嘅post被人檢舉
連推廣黃店都比人del po
個撚個淨係識睇班狗同班所謂明星飯局

私人罪會唔關警隊事

屌你老母，細細個都知做得政府工都要避嫌，話廢事比icac 捉

有乜拆唔掂姐警隊個朵一早臭咗，洗撚理外界點睇咩，咪一樣照打市民照出糧，求其出黎講幾句得啦，其實又冇影響

起到有人食煙

使撚拆咩, 干脆企出唻講, 我地恐怖分子做野, 會有規範的嗎 ?

問題係完全冇查過就話冇嘢
呢啲 case 如果喺呢場運動前, 肯家會查幾個月 confirm 真係冇關係先會 end
而家? 大家明啦, 咪即係朱閪緯事件前同後嘅分別囉

Pk tang 有無學埋成蟲做左全世界男人都會做錯嘅事？

push

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

放棄咗

知道9up都唔掂咪唔洗拆
反正你哋班人耐佢唔何

唔使拆，they are all friends

靜晒

根本呢班陷家鏟自甘墮落
人必自侮然後人侮之
以前D警務處處長，由許淇安到鄧竟成，都唔會群埋呢班所謂朋友到，好多野都仲有條線。
年輕大D既連登仔記唔記得有個入境處處長叫梁銘彥？幾年前英國公開左資料講點解佢會被港府炒魷，大家可以睇番以前港英時個條線畫係邊。

ＦＢ 唔出ＰＯ啦？

其身不正......

你有份食架 你可以話個飯局無乜特別架咩

pprb = trash

等陣 拍緊片

大sir可能心諗: 拆又點唔拆又點

😡